動物節1月1號重新舉行

官網同fb更新咗，暫時得張圖未有新聞稿

倒數住排隊

會唔會有大隻馬

老翻散貨場不了

病毒集中場

武肺第四波：毒撚群組

0000嗰刻可以free hug隔離嗰個油頭毒撚

然後全部毒撚轉gay

停一年係唔係會死?